（爆了爆了!）內地新增22宗確診病例 包括新疆16宗 (09:42)

國家衛健委公布昨日（17日）內地新型冠狀病毒肺炎疫情，新增確診病例22宗，包括6宗輸入病例（廣東3宗、山東2宗、福建1宗）及16宗本土病例（均在新疆），累計確診病例83,644宗；無新增死亡病例，維持累計4634宗。

北京昨日無新增病例，是新發地批發市場爆發疫情以來連續第12天無新增病例。由6月11日至昨日，北京維持累計本土病例335宗。

Source:

今次到新疆大爆發

新疆香港大爆發，滅絕反共人口大計

事實就係根本無停過 只不過係支那放消息 等d韮菜以為外國又搞新疆 睇微博就知 一堆5毛帶緊風向

推

其實韮菜係咩意思
呢d ?

香港突然間爆

就係係強國果邊來

咁又未必

品蔥家下真係好少支那疫情消息

如果一直冇停過，唔會咁少消息

名正言順集中營了

先唔講佢地d試劑有幾廢，唔驗咪無確診囉。

香港無本地感染左1x,20日
即係好大機會外面傳入來
免檢疫果班 可疑程最高

好多免檢疫應該係中共

袁國勇同許樹昌 都意有所指

同埋北京，新疆
你見強國係間唔中就大爆一次